50+廢老想講啲嘢

代朋友出POST

我係50+廢老想講啲嘢, 利申有車有樓, 只以中產角度同大家分享, 大家自己再集思廣益, 做返啲針對性嘅嘢。

五大訢求
我只有最高嘅一個宗旨, 獨立調查委員會。 依家呢個政府根本係邊個做都無差別, 肯肯定係由中央控制, 我哋要識玩, 佢要一國兩制, 法制就一定要履行港人治港高度自治, 無獨立調查係唔會有出路, 依家加幾多人入監警會都係廢。一定要不斷揭示監警會嘅無能制度及無能嘅委員比大眾, 先可以迫使壓力實行獨查。

唔好搞到民生
作為普通市民, 人人都想生活安定, 搞到交通如地鐡機場果啲地方, 帶出嘅效果只有我哋市民自己嘅不便, 上面啲人係唔會知道, 而且亦得唔到大多數民心。衰啲講識搞緊係搞在位或上層嘅人啦, 地鐵就去佢HQ度申訴到佢哋啲高層日日煩晚晚煩, 去啲富豪高層住嘅地方晚晚行街夜夜高歌, 等佢哋咁安心丫嗱 佢地先係有能力有話語權向政府拖壓。

唔好再送頭
勇武出得黎就真係要BE WATER, 唔係要分化, 但晚晚俾狗捉幾個, 只會削弱前線。

總結就係 針對源頭, 集中火力, 要有效率。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

但係無真正既雙普選係無辦法阻止有下一次送中出現
香港人無本錢再打多次

但係哩樣中共倒台先有可能

現階段真係唔樂觀

結論，又係藍絲睇壞腦的文，不推po了。

收貨會有咩結果?
中共會慢慢清算 慢慢修理其他法例同清算反對派
辱警 社會信用 蒙面法 新身份證rfid 鼓吹批鬥既白色恐怖
佢地唔會一刀切 但係會慢慢綁住你既手腳
到時既社運真係可以有今日既力量可以抗衡到?

呢度開始自己答, 老實講都係, 所以我就一定五大訢求, 決一不可!
有啲野係要堅持

同你個朋友傾下
香港值錢既係香港呢個地方而唔係香港人
共產黨恨不得殺曬所有香港人 而家有國際睇住 將來未必有
今日一輸 萬劫不復

咁又唔好咁灰, 盡人事啦, 只要社會仲可以發聲, 我地點都會出黎

佢唔係藍屍, 佢係啲高層型嘅人, 又唔好下下REJECT 佢地啲IDEA, 咪當聽多件事, 諗多啲野囉, 咁我都唔BUY 佢淨係要獨查嫁

要成立獨立調查委員會，其中一個可能性就係證明監警會內既人係有問題，所以應該分一部人去搜集佢地既黑材料

大家都明白政府D 9屎野, 我呢個朋友單純唔想大家咁浪費時喺D無效果既地方度, 我同佢講, 咁影響唔出黎, D FOC亦都唔會出黎, 所以我先幫PO睇下巴絲有冇咩睇法

希望可以改變到安穩派既諗法
共產黨既承諾一個標點符號都唔可以信

係, 呢個亦都係另一條線
林鄭話WORK既野, 咪去TRY 下佢係咪堅WORK囉

最重要係雙普選
獨立調查唔係唔重要
問題係官係林鄭揀
查可以查幾年

民生不要搞！
要有武士道精神

呢個正正係身邊大多數有家室既朋友, 想爭取又怕損失既睇法
年齡層由廿幾至五十幾都係咁, 通常我都係叫大家一齊做下鍵盤戰士, 走下和理非路線

都係留意返即時先

咪話左今晚7點半太子囉！

廢老食下tg 後睇下仲係咪只要獨立調查委員會？